最靚平安夜大餐 古傳辣椒腐乳配日本高級新式米

腐乳師

感謝🙏🏻

不如唔好開POST啦
見到都慘

腐乳係看門口嘅必然之選